擁有一個香港男友此生無憾

我date過abc、台灣仔、強國富二代 但係佢地沒一個比得上我依家嘅BB
當初我根本就沒諗過真係會同香港男仔拍拖
但係識咗佢之後我對香港男仔完全改觀
佢講嘅野有條有理有水平個人又有上進心又成熟
唔似得之前果d對象淨係識打機玩同買野又大男人
我發覺香港男仔真係會好尊重同好錫女朋友
又體貼又溫柔
紀念日仲會整手工野送俾我
煮野食又叻
每次去佢度訓都拾乾淨屋企、清乾淨廁所同浴缸、幫我準備埋生活用品
連扑野都對我好溫柔從來都係錫住我黎
真係好識照顧人

恭喜巴打搵到真愛

我date過abc、台灣仔、強國富二代同香港男仔 但係佢地沒一個比得上我依家嘅BB
當初我根本就沒諗過真係會同日本男仔拍拖
但係識咗佢之後我對日本男仔完全改觀
佢講嘅野有條有理有水平個人又有上進心又成熟
唔似得之前果d對象淨係識打機玩同買野又大男人
我發覺香港男仔真係會好尊重同好錫女朋友
又體貼又溫柔
紀念日仲會整手工野送俾我
煮野食又叻
每次去佢度訓都拾乾淨屋企、清乾淨廁所同浴缸、幫我準備埋生活用品
連扑野都對我好溫柔從來都係錫住我黎
真係好識照顧人

屌 好多hehe

就係依類垃圾男造就港女

對女朋友好其實好正常
不過樓主心態真係好撚港女

咁樣都叫港女？

死hehe

唔係得對方一個付出
我都有

你先垃圾
唔怪得沒女啦

每日都好掛住佢想食咗佢

樓豬條仔咁似老婆奴

老婆奴好啊
易發達

個閪比人屌到鬆哂

互射了嗎?

樓主比台仔中出左未

大家射幾次?

樓主=大陸妹

張單我埋！

嘴仔都未錫過